{
    "question": "Pakaian melayu bagi perempuan haruslah\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>LONGGAR</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Baju kurung sering diasosiasi dengan kaum perempuan. Ciri khas baju kurung adalah rancangan yang longgar pada lubang lengan, perut, dan dada. Pada saat dikenakan, bagian paling bawah baju kurung sejajar dengan pangkal paha, tetapi untuk kasus yang jarang ada pula yang memanjang hingga sejajar dengan lutut</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "9-tiakuk-artina-908",
            "question": "9.\r\nTiakuk artina ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: tiak</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2272-213-naciz-ri103-3-tulisan-jawa-ing-nduwur-wacane-318",
            "question": "2272 213 naciz ri103\r\n3 - \u179c\u17b6\u179b\r\nTulisan jawa ing nduwur wacane apa?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apaan ini semua salah aku apa adanya aja deh ya kalo ada yg mau di catat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-fungsi-bahasa-makassar-dalam-ke-pendudukannya-sebagai-bahasa-da-487",
            "question": "5 fungsi bahasa makassar dalam ke pendudukannya sebagai bahasa daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3><strong>5 fungsi bahasa makassar</strong></h3><p></p><p>Jawaban:</p><ol><li>sebagai alat komunikasi manual diantara para masyarakat di makassar</li><li>menjadi salah satu keragaman bahasa di indonesia</li><li>sebagai salah satu ciri khas dari masyarakat makassar</li><li>menjadi kelebihan dari warga masyarakat makssar karna mempunyai bahasa yg berbeda</li></ol><p></p><p>maaf hanya itu yg saya tau </p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p><p></p><p>#prog serkaner</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anak-siji-wadon-diarani-please-please-please-bantu-aku-597",
            "question": "Anak siji wadon diarani\r\n\r\n\r\nplease please please bantu aku?!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em>mbarep</em></strong></p><p></p><p><strong>PENJELASAN</strong><strong>:</strong></p><p>Anak pertama perempuan/laki laki dalam bahasa Jawa disebut <strong><em>mbarep</em></strong></p><p></p><p><strong><em>semoga </em></strong><strong><em>membantu</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>.</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Unting unting <br><br><br>Semoga membantu ya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kecap-ceda-ngandung-harti-naon-378",
            "question": "Kecap ceda ngandung Harti naon\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cukup mengandung bekas luka</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kata-riau-berasal-dari-bahasa-portugisyang-berarti-188",
            "question": "Kata riau berasal dari bahasa portugisyang berarti\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Pertama, toponomi Riau berasal dari penamaan orang Portugis Rio yang berarti sungai.</p><p></p><p></p><p>terimakasih</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p></p><p><strong>Riau berasal dari penamaan orang Portugis Rio yang berarti sungai. </strong></p><p></p><p></p><p><em><u><strong>K</strong><strong>u</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>b</strong><strong>i</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>g</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></u></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jemamuk-artinya-pliisss-tolong-bantu-besok-di-kumpul-475",
            "question": "Jemamuk artinya pliisss tolong bantu besok di kumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sembunyi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jemamuk dalam bahasa Indonesia artinya Sembunyi</p><p></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>majemuk? kalau majemuk setau aku <strong>beragam </strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>banyak,</strong><strong> </strong><strong>berbagai </strong><strong>jenis</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pelak-cengek-sok-diala-506",
            "question": "Pelak cengek sok diala",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>cengek na</p><p></p><p></p><p>follow nya hatur nuhun</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "baca-ieu-cutatan-carita-pondok-ti-poe-ka-poe-indung-kuring-kat-391",
            "question": "Baca ieu cutatan carita pondok!    Ti po\u00e9 ka po\u00e9 indung kuring katingal sasayagian jang bawa\r\npaciweuh ku kasibukan pagaw\u00e9an kantor. \u201cMugi-mugi hidep teu p\r\npanggih jeung dulur-dulur urang di lembur. Matak yu urang t\u00e9ang\r\nngajak hidep silaturahmi. (Dicutat tina antologi Pirang-pirang Carit\r\nKecap \u201cpareumeun obor\" dina cutatan carita pondok di luhur ngan\r\nA. leungit duduluran sabab teu nyaho silsilah kulawarga\r\nB. kapo\u00e9kan di jalan sabab inditna sor\u00e9 teuing\r\nC. henteu bisa panggih jeung sobat-sobat\r\nD. henteu bisa silaturahmi, teu bisa silianjangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a leungit duduluran sebap .... semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "angngukiriki-takruai-kana-sangkammaya-battuanna-na-kana-situnggen-594",
            "question": "Angngukiriki takruai Kana sangkammaya battuanna na Kana situnggengang battuanna ilalang Ri hurupuk lontarak mangkasarak    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>(M A K N A)     ANTONISE VERBA REDUPLIKASI NIPAKKULING</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF KALO SAH </p><p>SEPAMT BEKERJA &#039; . &#039;</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}